最近發現樓下多左人放貓

有無人最近留意到係街到

多左人放貓

呢個禮拜日係南昌公園見D人帶貓去曬太陽

D貓貓好治癒

可5可以放一隻比我自出郵費

= = Don’t 87

貓貓

$87 is okkkk

貓貓係公園曬太陽
好治癒

點算

一野跑撚走咗仲得意

睇片補充返D維貓素OK？

...會唔會咁都知我係邊個